屯門護老院至少10人確診 逾20院友緊急撤離

民建聯票倉molamola

係咪又去完蛇齋餅粽宴？

確診人數洗倉式暴升

好似係有個員工住慈雲山

手足hoball

工聯會民建聯: 好嬲好嬲

死鳩哂

撤離=多一波播毒, 諗呢樣既既人真係戇撚鳩

應該lockdown 先係正確